落狗屎你會點上火車？

因為月台同車廂有少少距離 會淋到少少雨
掂行掂過
開一開遮
利申 啱啱見到港女開一開遮入車廂
各位巴絲會點做 我就掂行掂過啦

屌 緊係叫條女開遮遮我